有冇巴打有速龍體能要求嗰份document

google左好耐都搵唔到完整嘅版本
想練體能

咁樣引狗，你真係醒

幫推想考

洗撚咩 搵美軍果啲仲好啦

你講呢個？係特警唔係畜龍

利申：唔係狗上年係連登睇到save左做my favorite 作為訓練目標

做到未

係點計？連續做定點

未一般既50/60%咁上下
肌耐力唔掂平時做肌肥大重訓多 忽略左肌耐力

全部都係連續做

做完廿下引體已經玩完

應該9成抗爭者都做唔到

數埋數埋得跑步sit-up 同掌上壓做到
就快6月要再加速操先得

bench press 係咩事
80kg
一般係推 70kg (150lbs)
中等推80kg* 0.2 = 16kg
中高推80kg* 0.3 = 24kg

果然係毅進仔，數學100分

咪玩 求其執件連登仔出黎單手都做到

應該係*1.2/1.3